精靈寶可夢歷代女主 最鐘意邊個?

小霞
小霞
小光
艾莉絲
莎莉娜
水蓮
瑪奧
莉莉艾

最鐘意莎莉娜
垃圾東電拆散智瑟CP

小遙

寶你老母

尊重官方決定
當年叮噹改叫多啦A夢都係啦

小光

官方決定就係一定要聽既話六四就唔會成班學生走出黎啦

一個係奶共
一個真係作者遺願
好意思拎黎比

又唔係奶ge
大陸人本來一係叫口袋妖怪，一係跟我地叫寵物小精靈
都唔係叫精靈寶可夢

負皮俾樓主呢d垃圾

push

咁寶可夢到底係邊隻精靈

小剛先係唯一女主角

莉莉艾

dse雞溫書啦，仲寶可夢